秒回

明明同自己講過唔會再做兵
但到最後都係重蹈覆轍

點解咁傻豬呢

人哋對你好少少就以為有機會
但人地其實只不過係玩下你

做開有條路

邊有咁易

回頭是岸 但係回唔到頭

唉...

唔緊要既
好快就冇事架啦

習慣了

要忍住

輕鬆既